樓上噪音滋擾加痴線老母

每日都想自殺 係屋企一定要帶耳機
一唔帶住我就發癲 因為樓上極撚嘈
老母就日撚日都發癲 當我係狗咁

3M耳塞幫到你

有啲似我屋企
樓上噪音滋擾咗成年
老母比樓上搞到痴線，不過佢唔會發脾氣落我到

都玩到自殺都唔敢拿把刀上去兇下佢係咩玩法？

同樣感受 慘

噪音撚正仆街

震樓神器同佢魚死網破